\section{Número mayor en una serie}
En esta parte se debía escribir un script que tomara tres números de la líne de comandos y dijera cuál era el más grande, además de imprimir un error en caso de no haber suficientes argumentos. Para lograrlo se limitó el script a tres condicionales, primero se comparan dos números y luego el número mayor se compara con el otro. Para ello se usó gt que significa grater than. En la imagen \ref{6} se observa el script. 

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/6.png} 
\caption{Script para encontrar número mayor}
\label{6}
\end{figure}

En la imagen \ref{7} se observa que después de varios intentos y poner el número mayor en distinto orden, el script funciona.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{./Imagenes/7.png} 
\caption{Obtención de número mayor en command line}
\label{7}
\end{figure}
